事實只有全民勇武先有用

得把口班狗同正苦根本唔會驚

輸左啦
成班仲停留係和理飛打飛機
得嘴炮叻
日日社交平台譴責警暴有撚用

輸你老母

幾能多人做緊野
輸你老母
屌你老母

打金融戰

全部人自己呃自己
講句長期戰、消耗戰
就理所當然繼續生活

日日有人死 有人被強姦
慢慢長期啦 屌你老母

新疆當年都係全民勇武 殺左好多人

事實係係左幾個月勇武既數目都係跌緊

其實有時覺得
做無用功 同自慰係無分別 話就話 你點知 有邊樣做左會對件事有用
但其實 有用既 咪屠狗同罷工 唉 正答放係你眼前 你唔去做
真係好難聽講句 整息整水 無果樣整果樣

無比人塔 都比走呀 玩到灰啦

冇裝革命係注定__
勇武係需要 但唔係唯一方法 唔係全部人勇武就會成功
打嬴差佬 仲有全軍事化既解放軍
64係人版 當時d人都有手槍同武器 最後係比人屠殺
大家諗其他方法去達成目標

勇你條毛啦
三毛人數多你幾百倍

你點知有用？
衰左果陣咪又係縮埋一邊唔出聲
自己又唔能夠膽
日日係到屌人唔做

推

其實久唔久就見到有人話全民勇武先有用，但其實又唔見人講個予想發展同結果。有冇人可以講下？

其實中共要攪掂香港邊駛解放軍，斷水斷電再封鎖海陸空三路唔俾資源入香港已經可以收皮。

有撚咩，明明死路一條，全民勇武？叫你打杖呀

所以我先成日覺得係有五毛成日散播尼種諗法迫人武，如果唔係就真係嗰個人諗得太簡單。試諗下，當全民勇武可以打敗哂三萬隻狗，推翻港共，咁樣就叫成功？共產黨唔通會跪？到尼個時候香港對中國已經冇左作用點解要跪，俾我就立即出老解打落香港喇，因為到時中共就可以定性做分裂國家，可以名正言順咁出兵，外國就真係冇得插手。當老解真係出，香港人有咩武器打得羸飛機大炮？就算唔出老解，只要斷水斷電封鎖海陸空令香港冇物資補給，到時香港已經自我收皮。

咁六月至今 有咩方式未做過 除左團結左真香港人
有咩用? 反問返你